唔好為啲唔識得珍惜嘅人去爭取任何嘢

要爭取之前，首要佢地都想去珍惜，想去爭取。唯一做到就係將佢地有嘅都全部攞走。
要佢地識爭取民主要首先令佢地一啲民主都無，選乜都選唔到。要被支配到窒息時人先會想自由。所以香港依家需要係大家加強大陸嘅糟塌。當香港俾大陸搞到一文不值，香港人無哂價值無哂尊嚴時，或者嗰時佢地先會肯企出黎去爭取

咁有決心爭取民主點解唔自己爭取上游地位？大家想透過民主得到點樣既未來

你估我想架 係我犯賤

我希望有一日可以打動佢

港豬會習慣
然後問你 宜家生活咪好地地 點解要搞咁多野？